導清點睇once吹奏呢段twice清唱fancy？

點解唱到兒童合唱團咁 都會被吹奏？

dd想毒啞momo

三歲真係唱得幾好聽喎

娜璉好撚醜

導狗未起身

就齊人

都冇開聲

入錯key + baby～（mute）

人地靠跳舞嫁

咪屈 條片冇唱

唔敢聽

唔敢開聲多謝提醒

.......55 無唱 讀歌詞only

coachella嗰幾條片真係j到暈